點解中國移動可以咁垃圾

屌佢老母
次次一搭地鐵就一定收唔到
唔好講睇圖
唔好講聽Spotify
有時連WhatsApp都用唔到

係咪個名有中國2個字都係咁垃圾

永久black list

有冇搭緊地鐵嘅巴打見到個POST

但入唔到黎

早幾日用地鐵成日load空氣做原因打上去cut左

就黎完約，甩難

間間都係咁

洗唔洗俾錢?

我明明見到其他人上到

Csl仲衰
係咪用同一條線

地鐵間間都係咁上下
csl 中移動 smt都用過

見到其他人開facebook睇片
真係好想問下佢咩台

smt都好少少啦下話
中移動係地鐵簡直惡夢

有中國2個字

收到爆格
仲要寫4G
我仆佢個街
咩都LOAD唔到

邊間搭西鐵唔會斷

我都想知
放工想玩下電話都唔得
痴線

如果我話間間都係
一定又會俾人話臭蟲論
所以得支那移動係咁架咋

特別係錦上路果段

南昌係連電話都斷

補返360 本身覺得cut唔到

名都錯 人地叫中蟈蠕動

360你都俾
如果轉完都冇用就慘

本身要賠4位蚊架 講左勁耐先講到賠360
我諗轉左去smt係地鐵點都唔會衰過cmhk既